[光復香港 時代革命] 黃雨衣

適逢中秋佳節
但革命尚未成功
又見有人整左個黃頭盔燈籠(冇圖)
小弟不才，但又想整啲野
就用左兩粒鐘趕住係中秋前整到
就整左以下件黃雨衣燈飾
我都知做得唔太好
要屌就屌細力啲

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都 不 朽
我願榮 光歸 香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

補返張側面圖

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況